<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!--偏瘦-->
    <string-array name="lean">
        <item>
             您的身体偏瘦，有可能与您的饮食密切相关，不少人的瘦的原因与饮食单一（偏食）有关！
        </item>
        <item>
             比如，有人只喜欢吃米饭，不爱吃面食和杂粮，有人只爱吃蔬菜，不喜欢吃荤腥；等等。如果您也有偏食习惯，那就一定要改变，注意增加食物品种，鱼肉蛋奶蔬菜水果精心搭配，样样都吃，保证营养充足。
        </item>
        <item>
             想长胖，就要保证每天摄人的食物含有足够的热量，一个从事轻体力劳动的年轻人，每天需要热量约2200千卡，相当于250克大米、200克猪肉、2个鸡蛋（80克）、200克菜花、100克豆腐、100克菠菜、10克白糖、100克烹调油所提供的热量。
        </item>
        <item>
             这套食谱所含蛋白质、脂肪和碳水化合物的比例也适当，每天摄人食物的热量超过身体消耗的热量，做到供大于求，才有可能增胖。
        </item>
        <item>
            特别要注意增加富含蛋白质的食物，如肉、蛋、鱼、豆制品等，因为蛋白质是构成肌肉的主要成分，欲长肌肉就得提供原料， 其次，身体偏瘦的人往往食量较小或不思饮食，若强行多吃，则易导致消化不良，引起肠胃疾病，注意增食要定时，否则会适得其反。
        </item>
        <item>
             比如，有人为了增胖，不时吃糖果、点心等零食，一旦坐到餐桌上，就什么也吃不下去了。
        </item>
        <item>
             锻炼身体，增强体质 有人以为每天少运动，能养胖，其实不然，结果是既不能增胖，更不能使体型健美，实践证明，只有经常进行游泳、滑冰、骑自行车、做操、跑步等...
        </item>
    </string-array>

    <!--正常-->
    <string-array name="normal">
        <item>
            虽然您的身体状况非常好，但也还是需要健康饮食来保持身材！</item>
        <item>
            每顿饭前饮一杯水， 配合的动作练习：〔原地扭身功〕左右扭动腰部，可以刺激腹外肌和腹内肌，从而使腹部和腰部变得更加纤细。
        </item>

        <item>
            聪明地吃，但并不是少吃，除了多吃蔬果外，还应吃大量的富含纤维的食物，直到吃饱为止。这样有利于肠道的蠕动。
        </item>
        <item>
            采用“少吃多餐”的饮食法，可以使你的血糖保持稳定，还能使你的食欲不致过于旺盛，可大大避免由于饥饿而进食过量，也能避免了爆饮爆食造成的胃部不适或者肥胖与不健康。
        </item>
        <item>最终还是要提醒您，多运动才是健康的最好习惯，保持健康身体，从每天的运动开始吧！</item>

    </string-array>

    <string-array name="overweight">
        <item>
          从您目前的体脂率值来看，您的身体已经过重了，也就是以你目前的身高来说，该体重已经超出了正常体重范围了！
        </item>
        <item>
           其实这里面有很大的原因就是你不爱运动，您可能由于工作或者其它原因没有时间运动，也有可能是生活水平太好，天天大鱼大肉让你的身体开始发福（长胖），如果是这样那就不太乐观了。
        </item>
        <item>
           虽然以现在的生活水平来说，你这个体重并不算太胖，但是如果你继续这样下去，最终身体会越来越臃肿，到时候想减肥就难了，小M建议您多吃水果多喝水，少吃肉类与含脂肪多的食物，从现在开始，你必须要多运动来消耗热量，以节食来控制体重。
        </item>
        <item>
           处于过重状态的你现在的你应该注意了，节食应该马上开始，尽量控制睡前不要吃东西，保持早睡早起，每少吃点，多运动，这样才有机会控制你的体重，否则，当你越来越胖的时候再减肥，那时候就有点困难了。
        </item>
    </string-array>


    <!--肥胖-->
    <string-array name="obesity">
            <item>
                当您看到你目前的体脂率后是否会有种恐惧感？因为你已经步入肥胖人士的队列，你能胖成这样，小淘也是无话可说了……
            </item>
            当然，肥胖不可怕，可怕的是你已经减肥的决心！
             <item>
                 以您目前的体脂率来看，您有可能是身体不健康或存在某种疾病，因为一般光靠吃是无法肥胖到这种程度的，所以建议您还是先到医院去检查一下，如果有病就及时就医，如果没病，那就万事大吉。
            </item>
              <item>
                 肥胖人士肯定会伴随着三高，三高”即通常所说的高血压、高血脂（血脂异常）和高血糖三种病症的总称，是现代文明派生出来的“富贵病”，故又称之为“文明病”，属于高发慢性非传染性疾病。在我国，“三高”更是以其高患病率、高危险性、高医疗费用著称。
            </item>
              <item>
                 肥胖是健康长寿之大敌，如果不及时治疗或者减肥，最终可能被胖带来的疾病所折磨致命，所以你一定要在医生的配合下控制饮食，尽快减肥，否则你以后的麻烦会越来越多。
            </item>

             <item>
                 肥胖是健康长寿之大敌，如果不及时治疗或者减肥，最终可能被胖带来的疾病所折磨致命，所以你一定要在医生的配合下控制饮食，尽快减肥，否则你以后的麻烦会越来越多。
            </item>
           <item>
               为了保险起见，建议你每顿只吃水果或者蔬菜，炒菜也只能用植物油，多喝水多运动，配合医生给你开的减肥药品进行减肥，坚持下去，相信你会很快就能摆脱肥胖走向健康的。
           </item>
    </string-array>

    <string-array name="nodata">
        <item>
            你的体脂无法识别,请确认你输入参数数据正常
        </item>
    </string-array>
       <!--何为体脂率-->
    <string-array name="whatbodyfatrete">
        <item>
            体脂率是指人体内脂肪重量在人体总体重中所占的比例，又称体脂百分数，它反映人体内脂肪含量的多少。
        </item>
        <item>
            如果想要了解自己的肥胖指数，必须从掌握你的身体脂数开始，体脂肪率是你是否发胖的一个重要指数。
        </item>
        <item>
            由于脂肪在体内分布位置的不同，我们又可把身体脂肪分为皮下脂肪和内脏脂肪，肥胖也可相应的分为均一性肥胖和内脏脂肪蓄积性肥胖。
        </item>
        <item>
            正常成年人的体脂率分别是男性15%~18%和女性25%~28%，不同年龄段的人体脂率也是不一样的，你可以通过上方的体脂率计算器计算到结果后，再根据我们上方的【中国人体脂率参考标准】进行对应的查看。
        </item>
        <item>
            体脂率应保持在正常范围，若体脂率过高，体重超过正常值的20%以上就可视为肥胖，肥胖则表明运动不足、营养过剩或有某种内分泌系统的疾病，而且常会并发高血压、高血脂症、动脉硬化、冠心病、糖尿病、胆囊炎等病症；若体脂率过低，低于体脂含量的安全下限，即男性5%，女性13%~15%，则可能引起功能失调，目前在国际健康协会，体脂率与肥胖指数都是衡量人体健康标准的重要依据。
        </item>
    </string-array>

</resources>